[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5226)

...

柒到

智障

些今日係咪唔會刷？

些狗死全家啦屌

多謝杜甫啦

莫達倫

些狗半和

柒咗唔好推

個座標有咩啟示

其實叫人唔好借錢賭果班友係咩心態 阻住人追數好過癮？定係唔抵得人贏錢 你地就輸到仆街借果少少拎去一棍追數根本好閒 一係你地幫佢還左條數咪唔洗借錢賭囉

莫華倫goal!!!!

莫達倫 goalllllll

佐膠係唔係可以取消關注？

莫華倫中

些路迪空難啦

喊左幾個字都仲唔敢了結生命
係個天想我唔死定係我連死都驚
好辛苦 搵唔到人陪我傾下 好辛苦呀

候格辛特走盤可以嗎

係

莫華倫

係 取消左

些仔半和2.96 GEL!

呢啲先係波 瑞超食屎 敦生食屎

些路迪盤苦主召集區

生性多啲啦

大家開解下佢

呢度

快死啦

狗會唔派卡斯買唔到莫達倫

是日閪波
1. 佐加頓斯
2. 蒙柒雷

信維京

哈比馬

屌些 下半場發力啦

屌

1換1?

巴打我地陪你傾

奧特半大

屌 5000蚊過關過撚左候格辛特on99

假膠假撚到

穩如哈比馬

兩個鐘後我死唔去嘅俾錢你搭車食飯
如果我都死嘅起碼有個伴

維京上場買左你對家
今場買返你即刻撚鳩我

講起蒙柒就扯火

屌 買奧特半大
全部入曬 得佢00 又輸

今朝用轉數快入錢落狗會ac

夜晚發覺扣咗數
但狗會ac冇錢
咩料

些10.5b 10 1 500
完場Lm

根本想贏就贏想輸就輸
咩賽果都係任依隊波開
上次狗會即場比人劏
今場專登開多次劏返人

維京cupp

我了

求追數料 聽日要找卡數

又唔敢針 又唔敢借錢一棍 想點撚樣呀 屋企人d錢已經比你輸撚哂 比d膽識同勇氣啦 一係合埋眼跳一係借500k賭欖

些路迪？
黑根？
馬毛？

候格辛特

喂屌唔好 我仲未同你入貨
搞好艾豬shop佢

些路迪啲角食撚晒呀？屌你老味識唔識踢波

有冇大神

些比半格都好呀屌

屌你老母，睡超買中場冇半大，挪超又中

些2c

未必既 睇佢個post都估到佢賭到成精

安德列治生性啲啦比假

些路迪開唔到10.5b我40樓跳落去去

push

FEEL到佐膠讓2追4

駛唔駛喊

山度士平半上盤足水

落到底都要回出黎 屌佢老母

今日廢隊大勝日

真唔真

些仔7.5B上車

睇番往蹟，些得兩場少過7c

拎人工賭果時又唔喊

維京做返人了

格流咪一鳩樣 睇下岩岩D人幾開心 買呢兩隊仆街一定輸突比佢

真

挪超半大爭1場................................

維京贏兩球先唔撚屌呀

買對家

對家識入波果件俾人換走左

8.5b

今場第3場

腳都斷撚埋

偏偏買左場0:0緊挪超嘅大

唉 屌你老母 本身禁落去買莫達倫
買個時水位變左 買唔到 走左去買維京...屌

咪死啦 番黎開channel做燈仲好

巴打輸幾多？

維京 史卓重新出發！！！

成份糧allin喎 而家先 8月10

些仔下半出嚟同我㩒屌nba
死都死半格出嚟先

唔撚係啊嘛 買左艾夫大 同史達比克大

點算

Cup可以嗎候格

追維京幾場半大都無，無買就半大

唔可以

All in 些角大 今日角大日

侯格，原來開平手真係引人落搭，臨尾仲回啲飛比你覺得抵買，屌！

維京，go

佐加頓斯我屌你老母
斷腳空難全家武肺死
訓算

拎糧賭就預左啦

史達比克半大

近排好垃圾

真，狗會咁好死開多次即埸角，一定冇好野

支持

咁多場角大，就係些角細

對家七連敗唔洗受讓

到依家都諗唔明點解會揀角球黎all in

半2全11準備

AIK CUP 啦屌你

寶高sir mean到

死咩9丫 我前前後後輸成70 80個都仲賭緊
錢賺得返怕咩姐

介賭啦 10萬細數返幾年工都還到

求開7.5s 份糧

仲要s

贏夠未

老實講 10.5 係開高左 但點解要走去買9.5s

真 威猛今日未輸過

史卓反杯啦

真 唔考慮生活就賭既 多數輸爆

比次機會角細得唔得

銀行扣咗錢狗會ac冇錢係咩事

真角球真係最易操控嘅野 想刷就刷 想唔刷就唔刷

賭到咁有乜為

阿辛贏到就唔使慘死

Mean到 手足做鬼都唔放過你

連登齊戒賭 一齊分享必輸故事

一大無限大

仲要9.5s再補11.5s 唔留少少補

希望佢唔會聽到你嘅真言 之後真係走去死

我都頂緊

邊場?

比甲?

艾夫斯堡半0全3 候格追和反cup 些6c more 信念叫爆區

男人老狗賭到喊，注定追唔返

佐加反cup我戒賭

些路迪有錢贏都派 唉屌

補都補角大 點會補番角細 jump都抵

你都快手死埋算啦

9.5s知爆就下場啦 第二個薯條 算 唔好講得咁盡 好多道德魔人

些仔 7.5s 求下你

係 手足all in

講事實 佢選擇左行不歸路 幫佢唔到
妨間咁多熱線都話搵唔到人

留名

角大100%

寶高sir

唔係tg群 即係閪2場啦

呢位手足叫左好多次,買好大?

好

求下你7.5s

除左些 仲買左 兵工廠

我無allin 唔會死

垃圾聯賽all咁大

史卓

收到風你贏好多

搶口到

第一次落左15k 再唔中 就死

我地係到陪你架 十萬好撚還清姐
唔好賭住啦 番多份pt咪搞掂囉

下半場都未開
些7.5s落緊飛
咩意思

買咁大做咩

有15K落,即係大把啦

feel到呢個下一個針

想傾呢到大把人喇

7.5b先啱

我借左錢比手足走數啊
死仆街祝佢中肺炎死全家

你都唔好賭住

點會搵唔到人同你計 呢到大把過來人

佐膠仲唔換人
擺明送分做私家雞

買角細好撚頂癮
巴打話仲要係一個月糧

最後依注 份糧黎

真飛都冇張咁有誠意點幫你叫

Who

訓左身些仔9.5細，穩？

唔值得為10萬跳樓
不過手足揾錢返工先唔好問狗會攞

艾夫1:0

on99.. 留tg比我 傾下計

係咪維護呀

史達半和

艾夫

賭波馬只可以拎閒錢賭，影響到生活咁賭落去盞玩死自己

候格辛特廢到

些仔角大定角細
通常有大戶都

朝早係

請問幾時會有錢

即場角球，一定要係第15分鍾左右買。呢個係我多年經驗總結到。唔岩，就唔買。上次澳職角大5.5兩注大我都忍到尾先買，唔等得唔好買。其實好撚奇怪，股民買股都要滿足幾個條件，定返入手價range，但買波就可以好求其咁咩？
去唔去馬，食唔食到胡，要跟事前計劃好既投注規矩。
今個星期六日賭左十場以上既巴絲，可以總結下自己贏定輸，用開個方法做唔做長贏。
聽晚至少一場賽前讓球，唔買即場，聽日見:beers:

希望些狗只係踢半場假波
上

大

低過中位數 買細 你個腦應該有事

史卓反杯
51100
反杯穿盤51200

唔落底既屌

話左今晚一場水都無架啦

跟

外仔

咪撚on9啦。。

遲左少少屌
照屌
莫達倫我屌你老母

有冇留錢補

手足賭左幾多年

之前試過星期一

左膠死全家

屌你老母

Lm

講賭球 只服YY

你補返7.5b飛啦

提前已經輸緊13k點補

仲要學識認命 知道自己蠢條數呢一世都唔會追得返
戒賭先會有返人生

史卓反杯51100
開-1 51200

無嘅先打電話去問

我

角球唔好all in喇 會死人 祝你中喇 中完咪再搞呢啲

有

又一個等針

贏都屌

訓得

點解？

輸緊再追仲要咁大數
好易奶野

祝你好運 可以叫@花仔幫你驗腦

中。我

知道 7.5s 力頂

買10蚊對家幫你燈下

咁買角大先 財不入急門 師兄補咁急
賭仔定律

其實佢係咪睇左king gor

些仔60分鐘前冇一球等收皮

些快刷

7.5s頂到啦

半2點開角大呀

你買埋一份？

些路迪5分鐘5角真係好閒

快d去死啦

咪嚇我

上盤真係等死

奧特食屎

史卓快手入啦
頭先唔炸已經cup左

想買3/3.5b 有冇得諗？

10.5s

高水基爾馬諾克Next Goal

些仔未贏都會刷

屌，左腳打右邊

派我未

咪玩

珍，最撚9既隊
拜，些兩隊都係睇心情，想贏就贏
琴日先俾拜狗5分鐘爆我細

針咗5k

些仔ng派錢

艾夫快手開大啦

維京準備cup了 好感動

開心唔夠十秒

馬上！

have link?

cuped

維京，啪啪啪

引角大就爆角 8.5b就停c間

針左13k 比我贏埋今注7.5s

抓飯

大波2到

韋頓比利沙goooooooolllllll

心入面gel咗下 gel完就炸

AIK 入未

維京果場假撚到

G chi

奧特大波又撚

7.5s幫你力頂

頂到派?

過關 半場波膽
3X4 星期日 22 阿里辛特 (主) 對 維京 (客)
1:1 @ 6.10
星期日 23 基斯迪辛德 (主) 對 史達 (客)
1:1 @ 6.50
星期日 25 史卓加斯特 (主) 對 辛迪夫佐特 (客)
1:1 @ 6.20 $10

屌 誤中假球

原來係你

些路迪穿盤未

AIK 和都夠架啦

入完波換走佢係咩心態

仆街維京cup乜撚

小注咗試運 唔知有冇機

屌你老母些路迪

垃圾些。2角。。。。

些仔做咩係咁假封角 咩事？？

頭先SEARCH唔到

些 兵工廠

些路唔入反而冇事
主隊守兩閘位守得好
除非龍門撲波係咁變角

角大玩完了

等你買s之後要開b

頂到我再出 依家點抽人數

5.5 入唔入好

屌 又輸撚哂

king蛇聽日出盤

留名力頂

幫佢諗定藉口啦

些決心打假？

lm 支持

Q

頭10抽1 100

5.5b都出埋

5.5都入s

屌..炸完又對家入

Me

準備爆角未些仔！

OK

123

中。

中

Aalesund係咪弱智嘅呢

你派硬都得

史卓針

垃圾隊入乜撚野波

lm

餓超半5全13 ok?

些路迪我屌你老母

艾夫屌你老母射咁多都唔入多幾球 on9

斯巴達 盤

今場反底 波膽20 30

得2屍 真係賭埋我個份 屌你老母兩隊空難啦

5.5b b 上船

1.75..

屌你老母
史卓cup
51500
見過先抽

抽埋

又假封 想點呀屌你老母 食角？

Jump

中翻條2X1 dklm

足小小水先

些個場係咁假封角角細巴打心臟病發

ＧＧ
艾夫戰神卡

Ho

。

有無候格苦主

艾夫紅左點大波 針

賤種奧特又撚狗

些仔咁踢隨時爆角 好多球都差唔多變角

屌佢老母又開唔撚到大

塞爾特人玩撚完

見過

其實咩事 我想屌

些開到盤
半格就第一個最快回覆我就派100
全格就第二個都派埋
原諒我買得唔多

哈馬比 維京 水泥gel

LM

ok

聽日又會話後日

維京眨下眼又cup咗咩事

半重心，些路迪5.5b

掂啦 唔洗咁驚
不過下次咪玩咁大

難D

5.5 狗會又撚?

斯巴達 有無人要

打兩翼啦好唔撚好

5.5有冇人入

些仔

墨超主啦

史卓神奇更衣室啦屌 地獄主場都要輸

買唔切果啲就爆角
買到果場就終極冰封

紅左2.5B已針

咪撚反手gel

對些好失望

認真，唔夠膽

頂住 30min 7.5s

些狗揸哂流灘

1點買邊場半大好

對你仲失望

Feel到神奇更衣室

升水快
應該三角完撚狗

多得你囉

廢事啦， 5位數買落去陣炒左冇哂信徒
j 住7月頭d 飛先

艾夫大 5 1 50

細

DLLM
買完先知你買左

買細既巴打其實全部都穩了

me

冰冰冰冰

有睇些場波就知，主隊守得好，好難有角

🙃😊

些路迪盤+3.5b快手啦

係就好

Celtic 應該2-1撚上盤

些哥肯認真攻未

賤種些路迪唔係好鍾意入波嘅咩
做乜今場唔大炒呀屌你老母

j到出緊血都無水出 補血

唔貪心 7角 ok

奧特神蹟大波未

半大已足夠

我仲買左3格角大.

名單有你份抽 力頂7.5s

些唔係好撚勁架咩
屌你老母上場大炒都狂落底

斯巴達盤 穿撚硬

聽朝先開波

呢隊野好撚癲 開到都唔奇

針

dont know doing what

從來沒我份

些5.5b，go

5.5b?

隊隊都落底後傳返中圈

些路迪

唔好撚手足啦你

些有3.5再諗入唔入

3年左右 近呢年開始大注 開始輸好多
輸個下都係好灰 不過都睇化曬

穩陣？我都諗緊買唔買

些NG @1.7

真心想問 做咩係咁封角？？？

AIK 快撚啲啦屌你老母

手持5.5b 7.5b

俾d緊張感你

我重心 三格角大

6.5b

因為些仔救緊角球 唔比佢大

針得

3.5可以考慮下

4.5b

屌 開到8.5b 10 1 100

手持5.5 7.5 8.5 10.5 11.5 13.5 慘死

9.5b 一折出售

下下落底 唔攰？

4.5

最後開3.5b

Ching 幫依邊。。。

真？

不了

要頂7.5s

4.5了

DLLM 啊 買完睇到啦

3C完場唔出奇

4.5都不了
今場些狗打假

唔好害人啦

梳 7.5s

2c

死哂

佐膠已經無人想叫

力頂

好地地做咩轉踢法

5.5s頂住

1點半大 有無人

慘慘

自己allin買既就刷到七彩 無買既就冰封
戒賭算啦 真係無勇氣去死 差住10萬蚊數 都唔知借唔借到財仔一皮去捱呢一個月
努力返工 還晒所有數有多餘錢先賭
波post有愛

追到一球先

買$100 4.5s 幫巴打力頂

狗會出到4.5
咁就3.5都唔考慮

些win 1.83 ?

艾夫唔入又要阻人入

些狗係咪未開下半場

來吧來吧 角細 角細

隻右wing cls

點解要斷屎卓

些路迪dllm上場19c 今場2c

些真係一角都無喎，同上場差咁遠

賤種廢事叫啦

些狗玩撚完未

角細真係唔好咁早開心..
真係10分鍾就爆晒你都唔奇

角啊

7.5s

買盤 2*1 連輸4場
全對家...

唔怕 仲有我幫你頂

Ccccccc

些狗3.5b贏盤未啊

有多餘錢先賭

些 吊那星 真係任佢踢

些狗和波唔撚攻係想點

一隊14射 1隊19射
0:1 踢乜春啊

等收錢

巴打咁勇

餓超半全大

佐膠又扮攻又唔射 快啲全隊斷腳

垃圾些

1:1完場2c撚死人

可以變9抽1

4.5s要埋 角盤降咁快 怕閪

哦

加埋黑根 全隊 唔該

出2.5都唔柒買 垃圾波

戒賭一定容易啲
有閒錢先再上黎啦

些路迪 開左波未

下半場未中過龍

我補佢個位

私家雞
臨完場入一粒面子球

抽籤網用開邊個

些個盤-1/-1.5？

些路迪上場爆鳩我個下盤 今場就冇角 好撚野

唔好諗住追數

有d想入些狗no goal

頂到先再諗

手持5.5 7.5 8.5 10.5 11.5 13.5 慘死
開到13.5b 51500

咁踢法補時得3分鐘

真 7.5s 繼續

2.5/3 我都唔買
陣間半二全二
輸哂等下場算

Trytry

輸撚哂都仲要係度流連 真係爛賭到痴線

-1.5/-2

屌。。。買些對家算

戒定都得

入波未啊些路迪

買少少基爾馬諾克NG

準備3.5

戒定啦

呢場咩盤都要買莫斯科斯巴達

些狗進入75分鐘後會連c

哈馬狗半2全2撚?

戒定 7.5s 要中了

俄超半大買少少叫下

不了

3場睡超就係簡左細果場

角呢？

咪屌

On9 冇人買斯巴達？

真無5個走唔甩

哈馬比頂實

刷角信念

些狗全隊斷腳未

3.5上車?

佐膠追和比我輸半啦

同路

屌你老母些路迪
乜都冇

全場2c ft

3.5唔上又講唔通既
中水就去了

4.5仲要升水升得咁快

上場就落底下下入波
今場就傳出嚟9射
一係比龍一係唔中

些路迪腰斬左？靜到咁既？

俄假買角..
ON9架..
傳波都有問題

有無15 mins 7c 奇蹟

買唔切斯巴達

左9追和比我收屍啦..

55555555555

哈馬比2.5b串些路迪半大
終於可以水泥gel

半主

挪超12點全唔開角
230個場又開 有劇本？

半2全2
睇黎盲人足球

15min 停c奇蹟

1:2

角s喎

入咗4.5b

阿利辛特追和ok?

33333

333333

3333

33333333

即有

2.3 4,5b

倒錢落海

333

些狗,go

些333333 -11

頂等唔到3.5

太貪諗住等3.5

好停啦 刷角唔會入波

些訓醒 開波

想入5.5b

幫嗌

終於有一隻 dklm

屌佢老味咩
買兩次都買唔撚到

些急

些 -6c

些仔第二場就打假

75mins start

些狗上啊

左膠又黎反CUP假波

3C

感覺4.5b既開心完呢一下
完場都係會屌哂老母

大把機會買

今晚d波CLS

-6c

些路迪ng最後召集

收硬錢啦

唔知點解d往事好似返返黎

咁快玩角球旗

7.5b等死召集

左膠反到杯我抵輸囉

史達比克準備十分鐘三球

點解

5.5b

AIK 我正式屌你老母

些路迪撚狗撚到

咁樣會水浸

咁多巴打玩些角

俾d信心啦，些狗刷角救老母

止蝕離場6.5b開到就開

和波完場

我由頭30分鐘開始驚 唔好開得唔得 頂住

好想睇最後10分鍾爆5678角

加油些仔 快刷

中撚哂伏

杜甫係有d料

7.5b開到場場買些仔

頭先係咁話4.5升水快既
而家比多個機會買4.5高水細

4.5s!

留名睇爆到10

真 賣ifc車飛

場場都多人玩 咁岩即場

入左少少5.5B 承你貴言

些no goal有無8倍

睇人仆街最開心

攻唔入落底鳩刷啦

你驚4.5應該要補 夾角

史卓快杯
莫達頂住

刷三粒比我跳船啦屌

上場刷到差D20 今場至少10c

些仔想點

開始刷角爆佢老母啦

咁就要入波post假波殿堂了

全世界些角大

近20條飛 g左16注 介賭了

些狗盤啊

咩踢法黎架on9

開燈爐

我唔係 比次機會各位

哈馬比頂住個全格

屌角開心過屌波

些波都贏唔撚到

呢場波莊家大殺

挪超半大唔撚派彩, 買唔到一陣個D

真係開得 跟親大船都沉 唔跟又中

就係攻唔入先刷唔到

你大殺4方啦

賤種些路迪
入波未呀
唔撚入就輸埋佢啦
第二場就打假

都唔預佢贏盤
大波都開唔到

死都要中間去 落到底又cup返轉頭

90+入波

些仔冇理由贏都唔撚贏

圖拉6666

又假封
假封一定有5次以上

4.5s gel定都得

狗會即場實有d 野

賤種些路迪屌你老母全隊空難

加油 我就係要依啲

有無機會3.5？

要改名了

下次先出黎

戒賭啦

連c 有c 刷c 多c cccccccccccc

奧特入未啊dllm

4.5 5.5

奧斯特桑斯11好唔好

佐膠和得唔得全隊斷腳

佐膠不如比返半格我?

些呢場真係精彩

冇9都比7c 黎洗洗

史卓 莫迪

些路迪同我立即開3.5b上盤

賭完些仔，中哂伏，要戒賭

呢兩日好多半2全2

換左個刷c高手出黎

夢

Ez

普馬斯半大未

痴線，個個當自己史高斯

4.5入手了

Gel得啦

2-2!!!!!!

半2全3

咁都買得落

墨超 客rc1:0

主隊70分鐘個龍已經拎波再瞓地痴撚線

我講咗

比多3c?

0:1 祖亞雷斯gel

屌你老母 紅牌嚟嘅喂

佐膠入未 快啲

斯巴達1-0

俄超1:0

斯巴達輕鬆

斯巴達1比0

俄佬半大快

俄-1-2

2.45了

坐等sana巴派我

又係黑人 我屌

史卓12m!!!!!!!

有無人對些狗失去耐性？

上季贏斯巴達 今季俾人456 啦 撚樣

屌你老母斯巴達買唔切呀

失控

些狗 2.5/3b

再買些角斬手

俄超炸？

nba

史卓快cup

早啲講，我折讓俾你嘛

買唔切

些狗下半場咩事啊屌

級佢老味

些左路條友未傳過中

些作客真係廢晒武功

有預感些狗會1分都冇埋

3-2!!!!!!!!!

再買些仔斬手指

史卓對家HANDBALL

你老母 馬人4.5仲要跌水 屌你

等緊sana巴派我

最好

係，好顛，有波就回後

想派你

Goal

史卓豐！！

01:00 8 莫斯科斯巴達 1-0 PFC索治

勁撚到

開埋減一

條撚樣專登 扭波咁廢想過人

奧斯特桑斯準備goal

史

同你講咗有feel 我了

85一隻 88連一隻

些狗比2粒嚟啦

歡迎 你頂到我都開心

Dont gel

俄超半大GOAL~~~~~~~~~~~~~~~

斯巴達20！

些仔呢場賤種波
半二全二下盤角細
好彩冇買

c 巴達勁到

20

些狗唔入俾人入

斯巴達2比0

Goallllll 2-0

俄佬半大

停到 完場前 比一隻你90+4

墨超俾1粒我!

斯巴達2-0

Nba聯 俄超 挪超

踢乜撚野得3角

Yau gun jor

斯巴達派錢波

俄假冇買就正氣

兵工廠00

今日D半一盤全主隊

斯巴達會否快左D

屌俄超半大叫都未叫就收錢
些狗學下人啦屌你老母

Ok 祝中

多左 應該2角先岩

場場nba
些狗就半2全2

上次踢呢隊, 唔係紅牌, 實0:0完

屌買唔切秒開

俄狗早兩分鐘仲睇緊var 屙個尿半大埋咁正氣既

史同維上啦

蘇超波 無乜必要都唔會掂

中唔中？

俄佬半大 gel
主盤半主仍要屌

唯有求維京全格

點解俄超半一咁正氣

斯巴達真係咩盤都買

索契走左好多主力

些狗基本上冇左兩wing 中路射又7 傳又7

cashed

今朝死撚左蒙柒

GOALLLL

斯巴達勁撚到

些狗生性未

蘇超兩隊全隊斷腳空難 100 100 100

你貼完已經跟咗

些都有半大呀

仆街賤種些狗

呢個c都食埋cls

些路迪都係半大

開口中。4.5s

中央陸軍 卡斯 斯巴達

半2全3 服撚左你

今日半一全部贏半///

屌你老母咩 斯巴達

唔係掛大佬

奧柒 5分鐘三球啦屌

赫根:？

再踢我驚些狗輸埋

ON9哈馬比 無啦啦刷角

仲要係一個月前既事

佐加和喇 屌

些狗成班打靶啦

些路迪全隊空難斷腳中肺炎啦

拿 都話架啦

有開角咩

唔計啦 係琴日既

世紀假球些狗

有角買咩

綠帽巴抽得未

全隊中肺炎咪撚害人啦

些狗幾時俾人放火燒隊巴

些哥 繼續頂左7.5s

些狗仆街啦

普馬斯果場咁早RC肯定細波

大阪櫻花屌你老母食角 神10 斷3x1

冇問題

要中了

些狗角大死幾多人

屌 1點半大
揀左墨超 仆街

頂

gel爆佢

你老母3場揀中艾夫 又死大波

真係真係好想買既，一陣1/5注，如果見到4.5角大任何賠率可入，花生注好啦你地🍻

香港學界都踢得好過些狗

又馬毛。。。。。。

些狗真係成日最假一場

完場先講呀嘛

斯巴達正氣到

G死 有冇人派下我起個機

係啵 差呢隊
睇埋維京 先

抽埋 幫頂

些狗2角

1：1 半二全二
C半二全三

cls波

10抽2位 250
大家開心

我啦

88分鐘角球已經唔俾買
咩意思

派？

半二全三些狗

挪超立即完場得唔得

哈馬比頂實全格唔該

人

我pls

得

派?

2

Ok

咁都頂唔入 正on9仔

祝羊

LM 抽 幫你頂

又假封。。。。

些狗絕殺 10 1 100

30 分鐘3 球奧特快!!!

普馬斯打多個又玩野

Lmlm開心

求起機注

0-0完場

補3分鐘無角了

ME

又MMA

12m

買左少少
好彩8.5買落黎

2:1 收埋個全大

斯巴達2比1

斯巴達2:1

咁都冇角 個傻閪點傳中。。。

俄超大波GOAL

些路迪最鍾意撚狗 下場又大炒

場俄超都on9 極假

佐膠，些路，撚狗之最

些goalllll

抽 多謝各位

半全大

c 巴達準備被cup

半大全大